volvo ycc model koncepcyjny stworzony w roku przez volvo celem spełnienia motoryzacyjnych marzeń płci żeńskiej w projektowaniu auta brały największy udział kobiety z wyglądu auto przypomina lekko futurystyczne coupe jednak jest to dwudrzwiowy hatchback wyposażony w hybrydowy silnik o mocy km i częstotliwości wymiany oleju co km